成日諗好多嘢

明明冇答案都會繼續諗
會做做下嘢 停低 諗夠先繼續做嘢
有時覺得好辛苦
奇怪嘅係 有時都幾enjoy 唔想停咁

其實出咗咩事

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

你做乜諗野

你唔諗嘢？